有一套電影係有個監犯幫獄卒報稅，令其他監躉都有啤酒飲

應該係荷里活電影，套戲係講有個銀行家幫航空公司重組唔成功，而且惹上官非入獄，喺監獄度佢好想偷走，一路計劃緊

有一次同成班監犯一齊去做咕喱，劇情話佢幫個獄卒報稅，條件係換其他犯都有啤酒飲，最後皆大歡喜

結局係有個好高大嘅監躉衝爛道磚牆幫佢逃獄，點知佢都係逃獄唔成功，比獄卒夾硬同佢做咗腦前額葉切除手術，最後變咗個冇思想嘅廢人

飛越瘋人院

係咪有個監犯坐電椅舊海綿冇濕水監生燒死個套

The Shawshank Redemption

自膠… 睇真啲你堆內容﹐唔係你想搵嗰套

又玩膠,Nineup報呢

在加埋shutter island 差唔多

One flew over the Shawshank’s redemption?

睇完樓主個名，覺得套野一定唔係月黑高飛

玉女大戰機械獸

將幾套野混埋黎講

監獄風雲

力王

million dollar baby
唔係，擊情先岩

刺激1995

八仙飯店

NYKD-074

唔同呀 你講個套係The Green Mile

係咪有個監犯響碌架床跳黎跳去一腳飛落個獄卒個套

前半段shawshank redemption
後半段one flew over the cuckoo's nest

樓主應該改名做 司馬孔明 或者 諸葛仲達

不過shawshank 主角係因為殺妻俾人拉